民陣 : 831再見!!

感謝超過 170 萬香港人！

民陣單單在維園、銅鑼灣、天后一帶數人數的義工，已點算出 170 萬人參與。還有更多市民在灣仔、金鐘等地點聚集，根本無法進入維園！

今次警方破天荒禁止民陣舉辦遊行，成就歷史性的「流水式集會」。一批又一批的人潮魚貫「疏散」，迫爆港島各大幹道，繼 6.16 之後再次展現香港人堅強的意志。

今日警方幾乎失蹤之下，流水式集會得以和平進行，更顯維持秩序的是香港人本身，而非連日來濫用暴力的警察。警方無理由再砌辭反對未來各式遊行申請，打壓香港人和平表達的權利。

沒有警察，就沒有傷害！
NO POLICE, WE HAVE PEACE!

今次過百萬香港市民的訴求非常清晰，除了落實五大訴求，就是煞停警黑亂港。自 7.21 元朗恐襲以來，警察從未公正處理任何黑社會及親政府人士暴力；8.11 血腥星期日，警察更犯下射爆少女右眼、喬裝抗爭者狂毆市民、地鐵站內發射催淚彈等多宗暴行，香港市民現在面對的已是國際關注的人道危機。

我們在此嚴正要求，「警黑四人幫」問責下台！

保安局局長｜李家超
警務處處長｜盧偉聰
警務處副處長｜鄧炳強
警務處副處長｜劉業成

香港人要求的，是政府正面回應反送中運動的五大訴求，而不是繼續躲在合法及非法的武裝份子背後，以為持續鎮壓就能令抗爭浪潮退卻。今日《央視》社評又再聲言「止暴制亂主流民意不可違」，今天香港人集體上街，正好證明「止黑暴，制警亂」才是主流民意！

8 月 31 日，是人大落閘、否決香港人真普選的五周年。唯有落實民主普選制度，實踐真正的港人治港，香港才能走出現時的政治困局。我們呼籲大家齊上齊落，今日過後，8.31 再聚首！

民陣重申五大訴求：
1. 撤回送中惡法；
2. 徹查警察暴力；
3. 撤銷抗爭者檢控；
4. 撤銷暴動定性；
5. 林鄭下台，落實雙普選！

民間人權陣線
8.18 2200

PHOTO CREDIT / 端傳媒

推爆831!! 要過二百萬

push

tui

tui!!!!

tui!!!!!

push!!!

push!

pish!!!

pushhhh

確定咗民陣831會再搞？

嘩。估唔到民陣而家都勁快

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

831

百屌成材

想8.31 黎個遊行

今日肯定唔止170萬

推

入左紙 遮打花園行去中聯辦
但十成唔會批，不過阻唔到香港人

push
又唔知特衰政府要佢哋交幾錢按金

Push

今日既保守
可能係為左831 既遊行.......

收到
831見啦各位

叫定啲frd留定8月31目標係塞爆港島

唔理佢報細數，一定要+6

831見

台上一早講咗
不過應該又唔批

推 1700000+6
831見

831見

831

屋企要人

希望到時有200萬人陪我過生日

609 616 831

今日唔好衝好無啊大家
各有各做
今日係和理非舞台
就算要衝都第日

屋企要人

Tui! 831再見！

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

大家幫幫手由今日開始文宣

推！講得好

FIRM實 民陣係維園講左831出黎爭取真普選

雖然問大家好唔好 冇乜人理佢

pushhhhhh

831!!!!

感謝民陣召集和理非

和理非assemble!!!

無黑警嘅地方 = 安全+和平+有秩序

早啲文宣定勢要破300萬

再搞遊行都得
話今日170萬都冇事
主要係臥底驚犬搞唔到事

撤回人大831決定

OK
一星期比淺黃中立休息

推推推推推

今日已經過左200萬啦
民陣死都唔係認
怕民憤再挑起?

Tui！
831！

Tui

民陣今次識玩，唔批遊行，但係遮打花園集會，嚟多次流水式

聽日開始今晚各位手足休息下先

和理非assemble!!!!

我真係好愛香港，我同熱愛這片土地
Be Water,香港人一齊站起來
831見

民陣宣布要司法覆核 撚狗撚一陣好走

民陣宣布要司法覆核黑警唔批不反對通知書
今晚一定唔可以出事
如果有事就做唔到司法覆核 會代表黑警決定冇錯
如果司法覆法核成功 黑警以後都唔可以唔批不反對通知書

㸃都要班狗衰多樣！
今晚要做到不被捕 不受傷

香港人加油！

到時見

民陣已經講明今日和理非係要落中共面
唔好再有衝突
要令班狗冇得唔批831遊行！

8.31見

今日一定過500 萬人啦屌

831 再見大家

手足辛苦了

而家返屋企就係贏呀！

831大家做好落雨準備
唔係就好似今日咁惡搞

pishhh!!!!!!

下

又行？維園？

好好玩咩你老母今日俾你d 安排搞到淋左成日雨係cwb 出口E 都未計

無效就轉陣啦

幾時先肯機場？？？

申請緊遮打去中聯辦

OK! 831見!

你覺得有無分別？
威脅會大d?
政府會驚？

點解唔係機場？

我諗極都唔明
搵人幫手問問岑子健

再咁行落去 200萬民意 都會被你消耗完

pish

民陣5大訴求終於肯加番真普選

今日一定唔止170

又黎返5年前既831啦

831再見！

831

五年前中共831既債

要 真 雙普選

［NYTIMES調查報告］香港警察使用催淚彈是否洽當？

再推200萬

簡單d講係陸續有黎
政府準備接招啦前題係要頂得住

一定唔止二百萬啦
塞咗咁多個鐘從未試過

ok！

有用post 推

831 我地再見

Pish!!!

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

824 仲有活動!
824和你塞!

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

返屋企做文宣啦

推呀～
Deadline 呀！！！！

831係最後啦
大家到時見

jeng